{
    "This command is only expected to be used in the context menu": "此命令仅在上下文菜单中使用",
    "This command only supports iOS or Android": "此命令仅支持 iOS 或 Android",
    "Select destination folder": "选择目标文件夹",
    "frida-server not found on device, downloading...": "设备上未找到 frida-server，正在下载...",
    "Downloading frida-server": "正在下载 frida-server",
    "Done": "完成",
    "Open": "打开",
    "Dismiss": "关闭",
    "frida-server deployed to {0} successfully": "frida-server 已成功部署到 {0}",
    "sanity check: frida-server version on device {0}": "完整性检查：设备上的 frida-server 版本 {0}",
    "failed to dump application:\n{0}": "应用导出失败：\n{0}",
    "Successfully pulled package {0}": "成功导出软件包 {0}",
    "Failed to get package path: {0}": "获取软件包路径失败：{0}",
    "Unsupported device type": "不支持的设备类型",
    "Unsupported item type": "不支持的项目类型",
    "Target is not running": "目标未运行",
    "App \"{0}\" must be running before attaching to it": "必须先运行应用 \"{0}\" 才能附加到它",
    "Host or IP of the remote device": "远程设备的主机名或IP地址",
    "Frida - {0}": "Frida - {0}",
    "Install typescript typings": "安装 TypeScript 类型提示",
    "@types/frida-gum has been successfully installed": "@types/frida-gum 已成功安装",
    "Downloading typing info for frida-gum": "正在下载 frida-gum 的类型提示",
    "Failed to download typing info for frida-gum: {0}": "下载 frida-gum 的类型提示失败：{0}",
    "The command requires a workspace or an active document": "此命令需要工作区或活动文档",
    "This document is not Javascript or TypeScript": "此文档不是 JavaScript 或 TypeScript",
    "The current document is unsaved": "当前文档未保存",
    "This command is not applicable to the selected item": "此命令不适用于所选项目",
    "This command is not applicable to the local device": "此命令不适用于本地设备",
    "Warning: failed to launch App {0}\n{1}": "警告：启动应用 {0} 失败\n{1}",
    "You must select a folder to create the project": "您必须选择一个文件夹来创建项目",
    "This command only works in a workspace. Please open a workspace first": "此命令仅在工作区中有效。请先打开一个工作区",
    "{0} already exists. Do you want to overwrite it?": "{0} 已存在。您要覆盖它吗？",
    "Yes": "是",
    "No": "否",
    "Debug Command": "调试命令",
    "Debug configuration created. You can now start debugging by pressing F5": "调试配置已创建。您现在可以按 F5 开始调试",
    "inetcat not found": "未找到 inetcat",
    "inetcat exited with code {0}": "inetcat 以代码 {0} 退出",
    "Invalid protocol": "无效的协议",
    "No valid SSH port found": "未找到有效的 SSH 端口",
    "SSH: {0}": "安全外壳协议：{0}",
    "This feature is not enabled on Windows due to lack of inetcat": "由于缺少 inetcat，此功能在 Windows 上未启用",
    "inetcat command not present in $PATH": "inetcat 命令不在 $PATH 中",
    "OS type {0} is not supported": "操作系统类型 {0} 不受支持",
    "Could not find command {0} in $PATH, have you installed it or activated the correct venv?": "在 $PATH 中找不到命令 {0}，您是否安装了它或激活了正确的虚拟环境？",
    "Frida Extension": "Frida 扩展",
    "Python extension not activated": "Python 扩展未激活",
    "Python extension not found": "未找到 Python 扩展"
}